就來撐唔住了，阿爺援軍到未

原本係阿爺同美帝兩個齊齊拖累

呀爺跌0.5%都唔夠

救命呀

快d日日跌500點
輸死班阿爺軍

大陸其實已經幫左手,如果上證跌四五十點
今日點止跌400

阿爺話食埋個飯就黎

唔可以就睇今日，總結依個禮拜，上半係阿爺衰，下半係美帝衰 阿爺唔可以置身事外

升口廿

爺爺係邊

阿爺話去完指壓
飲埋茶就黎

開工未牙

阿爺下禮拜再見,

今日阿爺似係唔救了

救到盡啦
今朝係咁出利好消息呀

成個阿斯達克都係壞消息啵

用口救市

最好撐唔唔住啦，阿爺自身都難保，你依種返去大陸做支那人把啦